如果10月1日可以有個全球性既示威……

10月1日就係中國70大壽既日子，係人都知中共最要面，咁不如叫全世界人幫佢慶祝。

其實中共一直非常極權同獨裁，所謂既國家利益完全凌駕於民主、自由、人權等普世價值。除左香港，佢地仲做左好多反人類既野，而且佢地急於擴張勢力，周圍亮劍，稱得上人類癌細胞。

大家做左咁耐國外既宣傳，其實鬼佬又有幾CARE?見到香港人，最多咪拋低一句 I support you就算。要connect佢哋，就要用D佢哋care嘅topic。

1.例如基督教，就講十誡變九誡

2. Muslim就講新疆集中營

3.環保撚就講環境污染

4. 當然仲有其他問題 經濟侵略、社會信用系統，諗到再講

好多外國人都覺得中國好強大好美好，多D宣傳可以令佢哋知道點解我地咁驚共產黨，會更支持我地。你地成日ff侵侵出兵，咁都要美國民意夠先得架。咁做都可以比到中共國際壓力，而佢緩解壓力既最方法，係先滿足香港人既五大訴求。

仲有一個月多D，有足夠時間做宣傳。如果可以係各大城市發起反共遊行，去中國領事館遞交訴求，或者去當地政府機關要求關注中國問題，相信結果會好震撼。

重點係要令全世界知道抗共唔只係香港人嘅問題，仲關乎佢地自己同下一代既利益！！！

ok

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821/823/831 死線（未定好）

823人鏈

824 去完觀塘再入機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

擺大壽梗係要賀一賀佢！

推！聯合各國港人黎一次！

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

係十月一號發起全球排華/反中

好計！

整合全球反共勢力，香港做反共基地

推

建議處死海外華人

可以推動下全球性燒旗
睇下D護旗手可以走去邊度

推
全球反中

係全球反中!!!! 有得諗!!

發起地 - 香港! 一個被中國迫害得最嚴重既文明地方!!!

全球開花

係實在上要點做 太大規模

四面楚歌

十月一呢啲大型日子係要更多時間做文宣等等，所以差不多時間要準備啦

正呀屌

Push

認真理性討論post冇人睇！？ 大家幫手入嚟投票
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能投 要靠大家！！

【改良版】連登公投：民間記者會宣佈休戰並設限通牒林奠908答應訴求否則升級（係答應唔係回應）

光復香港，時代革命

支持

如果要大搞
而家要開始準備定文宣

G chi

一早講左! 大家快手做!

應該未雨綢繆, Plan定10月1日既活動.

要同全世界We Connect, 要活用唔同地方既文化.

[文宣] 發夢之歌: 自由之旗・自由之民, 一首代表我地理念既歌.

下一個round登報重點

目標係聲援香港定聲討中國

煲大佢

可以試下聯合國總部集會？

自推

天滅中共

但可以點搞

pish

仲有女權

非常支持！！！
---------------------------------------------------------------------------
如何應對小粉紅：不求敵人變同路，祗求敵人變路人（睇完幫手推下，THX）

基本論述如下：
用721事件將警察描繪成黑社會；
市民對警黑勾結感到無比憤怒；
香港人為求正義反抗警黑勾結（遍地開花），包圍警署係市民表達憤怒的方式；
警方為包庇黑社會強力鎮壓示威者（各種片），而政府袖手旁觀，漠視民意；
政府一日不處理警黑勾結，我地決不罷休，包括阻塞機場和各種不合作運動，罷工罷課。

大陸人對反攻大陸的建議

push

push~~
玩完push返行動post～～

好

拆佢老母台

Tui

同意中共國慶要大搞！

懷疑藍絲男朋友出軌，佢follow咗大波madam後成個人唔同晒

先聯係國際主要城市的香港人，叫他們聯係當地朋友
-------------------------------------------------------------------------
如何應對小粉紅：不求敵人變同路，祗求敵人變路人（睇完幫手推下，THX）

基本論述如下：
用721事件將警察描繪成黑社會；
市民對警黑勾結感到無比憤怒；
香港人為求正義反抗警黑勾結（遍地開花），包圍警署係市民表達憤怒的方式；
警方為包庇黑社會強力鎮壓示威者（各種片），而政府袖手旁觀，漠視民意；
政府一日不處理警黑勾結，我地決不罷休，包括阻塞機場和各種不合作運動，罷工罷課。

大陸人對反攻大陸的建議

推，我去打女權牌
連boycott mulan都想借女權過橋 令外國人收手 叫佢食屎啦

加埋基督教

#AntiChina

俾人開槍打死都要出

支持巴打
真心覺得有得諗

建議講反中共好過反中

好可能牆入面都有唔小人支持

支持！全球反支那！全球排華！

天滅中共

全球大爆炸先轟動
法輪功日日集會都無用
------------------------------------------------------------------------
如何應對小粉紅：不求敵人變同路，祗求敵人變路人（睇完幫手推下，THX）

基本論述如下：
用721事件將警察描繪成黑社會；
市民對警黑勾結感到無比憤怒；
香港人為求正義反抗警黑勾結（遍地開花），包圍警署係市民表達憤怒的方式；
警方為包庇黑社會強力鎮壓示威者（各種片），而政府袖手旁觀，漠視民意；
政府一日不處理警黑勾結，我地決不罷休，包括阻塞機場和各種不合作運動，罷工罷課。

大陸人對反攻大陸的建議

g持

送大禮賀一賀祖國牛一

燒黨旗！！！！

Why not both?
--------------------------------------------------------------
如何應對小粉紅：不求敵人變同路，祗求敵人變路人（睇完幫手推下，THX）

基本論述如下：
用721事件將警察描繪成黑社會；
市民對警黑勾結感到無比憤怒；
香港人為求正義反抗警黑勾結（遍地開花），包圍警署係市民表達憤怒的方式；
警方為包庇黑社會強力鎮壓示威者（各種片），而政府袖手旁觀，漠視民意；
政府一日不處理警黑勾結，我地決不罷休，包括阻塞機場和各種不合作運動，罷工罷課。

大陸人對反攻大陸的建議

推上熱門！

其實最好矛頭直指中共
你預左就算港共真係回應五大訴求
遲早都係被中共搞翻黎
既然係咁 不如索性搞大boss

推上熱門

一齊賀佢

攪炒

文宣 9月尾賣廣告/xxx challenge等等左膠運動 最吸引到人

喺911將支那對香港同全世界散播獨裁意識型態煲大佢

全球反中嘅話就要依家開始準備文宣

趁著中國大壽
提醒全人類 中國已經變成一頭洪水猛獸

反共行動

Where there is suppression, there is resistance.
----------------------------------------------------------------
如何應對小粉紅：不求敵人變同路，祗求敵人變路人（睇完幫手推下，THX）

基本論述如下：
用721事件將警察描繪成黑社會；
市民對警黑勾結感到無比憤怒；
香港人為求正義反抗警黑勾結（遍地開花），包圍警署係市民表達憤怒的方式；
警方為包庇黑社會強力鎮壓示威者（各種片），而政府袖手旁觀，漠視民意；
政府一日不處理警黑勾結，我地決不罷休，包括阻塞機場和各種不合作運動，罷工罷課。

大陸人對反攻大陸的建議

Agree
-------------------------------------------------------------
如何應對小粉紅：不求敵人變同路，祗求敵人變路人（睇完幫手推下，THX）

基本論述如下：
用721事件將警察描繪成黑社會；
市民對警黑勾結感到無比憤怒；
香港人為求正義反抗警黑勾結（遍地開花），包圍警署係市民表達憤怒的方式；
警方為包庇黑社會強力鎮壓示威者（各種片），而政府袖手旁觀，漠視民意；
政府一日不處理警黑勾結，我地決不罷休，包括阻塞機場和各種不合作運動，罷工罷課。

大陸人對反攻大陸的建議

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

中國父權到傻左

幫推熱門

p

正喎 g持

唔可以等九月尾，以家要開始煲定，我哋有個幾月時間做勢

推！全球抗共！

支持，就同佢搞鋪大嘅

推!!
10月1號 全球集會!!!

推
全球制裁極權國家

我驚班紅旗撚又踩場

黨旗 > 國旗

爆你中共

借個位 幫無推下呢邊
有大陸人同我講咗 原來班大陸狗係外國
做納粹手勢係有原因！原來係因為帝吧！
同我推上國際！！

推爆佢

推 天滅中共

推！

意含好好 10月1 都好適合咁做
推上國際 10月1全球大集會

十月一日 天滅中共

幫中國擺大壽！

而家國際示威已經有班蝗去搗亂，煲大佢連外國自由都要干預。

係就9月31號
要霸住10月1號頭版

Good point

咁都無200000個簽名？

旗幟鮮明

Tui!!!!!

燒國旗
燒黨旗

痴線架你地！

講真 呢幾日全球都有反送中聲援運動
外國人都見到支那人點樣係外國蝦蝦霸霸
直程恐嚇到溫哥華要取消運動 澳洲又打外國記者
矛頭根本就係中共 佢地唔只要控制香港
仲將間碟 留學生 安插係外國 將支那模式渲染成個世界
就係要係十一送大禮！將中國推向世界邊緣！

推 不過眼前都未搞惦

反蝗遊行

pushhhh

正

只要美國肯其他國家就會跟架啦

反中
反中共

無論社運發展到咩地步 十一一定要出黎對抗政權
唔好任由香港赤化落去

文宣就緊㗎啦
但係爭在有幾多外國人真係一齊參與，因為係佢地眼中始終都係人地國家既國慶（覺得目前未trigger到外國人去做呢件事）

最好向台宣傳 要聯台抗支

推，大叫平反64 幫佢慶生日

登報號召

推到攬炒巴見到

講清楚少少 唔係排華 愛國亦無問題 係反中共極權

全球反中

70大壽緊係

有得諗

愛國同反共係無抵觸

推有用post

AntiCCP may be better. No need to invoke the resentment of overseas Chinese.

10月1日，中共生死忌同一日

推
幫佢搞串個生日party

大壽點可以唔賀賀佢

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

(重開)(合集)822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

824 觀塘大遊行

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

推 全班幫共產黨賀一賀佢

燒黨旗賀大壽

班愛國賊而家開左個頭搗亂全世界 班垃圾一定停唔到 會不停送子彈
大家要好好利用 係10月1之前幫幫班支那人出名

melbourne: 打記者
日本: 靖國神社撥墨
紐西蘭: 打女學生
加拿大: 話要出刀手

有得諗 有個幾月準備

要大搞

True

幫推 認同要拉多啲自己人

great ideas
推
全民文宣

反中共可以，但唔可以反中國or中國人，我地唔係racist。
其實呢，推反一個政權都好難，實際啲嘅做法係叫領導人問責。
可以考慮直接針對習近平

推， 一切同佢賀壽

非常好嘅提議呀

就由香港人領頭同共產黨做忌

821 元朗靜坐
822 中學生集會
823 人鏈
824 觀塘遊行
825 荃葵青遊行

岩

搞佢國慶唔係講笑
十月一世界各地準備同大陸仔隻揪
最好多D外國人參加

喂喂呢個正
全世界落鳩佢個面
我諗住真喺做到世界紀錄

一個月真係ok喎
如果可以按議題分tg行事會更好
例如我呢啲環保L去瘋狂屌內地啲垃圾環境措施就啱晒

網上廣告可根據使用者的宗教，習慣黎顯示唔用既廣告

Lm

習包子死忌

10月1日 天滅中共

都好喎
10 1 班大陸哩肯定好緊張
我地搞全球反中遊行 佢地就會搞愛國遊行
比外國知道班大陸哩移咗民都咁愛國
睇下人地仲會唔會忍你班間諜

香城升級

咁撚要面呀啦

agger

咁我諗要分別聯絡世界各位既巴絲打
要對支那狗控訴佢地不明行為
我地已經 忍無可忍
文宣一定要搵埋西藏 新彊 武漢所發生既事
俾佢地知道香港會帶頭對抗暴政
我地都要支那睇下我地攬炒既決心。

台灣 日本 澳洲 南韓 鐡四角反支中心

我謹以天滅中共來慶祝支那七十大壽

支那生日

全球一齊賀一賀佢

點解大家咁冇信心，運動會因為一日而玩完？

搞大佢

仲有一個月多啲，要加大文宣力度，twitter，ig要宣傳，肯定會有大量五毛攻擊，用返連儂牆嘅策略，五毛入嚟一個就開post10個

全球最大慶祝生日活動上線啦！

tui

十月一日 天滅中共 習大大死忌

Yes agger

唔好俾呢d post 沉底

#fuckchina101

antiextradition
anticcp
愛國不等於愛黨

我一定會係咁push puah push

101香港愛國遊行 高唱美國國歌 揮美國國旗！

823 人鏈

好主意

南韓: 個支那kpop仔同fans講Im chinese

10.1 落佢面呀

推 i love china free china
披住國旗燒黨旗

Agger 直指中共

推 全球賀賀佢

Free China

最緊要叫外國人行出黎 推政府實施人權法案
特別係英國同加拿大
最多港共狗官 中共撚屌同佢地家人擁有英/加國藉

Push
821元朗靜坐

同佢地I love HK 原理一樣

係一個唔錯既諗頭
但點樣做文宣做到外國既人都肯無啦啦企出黎？
始終人地無切身感受到共產黨既可怕之處 會留意又肯企出黎到既都係少數
文宣切入點好重要 每個國家都要好specific

但十月一唔係週未，有啲難

「會計界同我入黎」8.23 遊行 五大訴求，缺一不可。

我無野講

你都講得啱，所以我哋唔係要反中
目標照樣係五大訴求，缺一不可
死線就係10.1
btw, 外國人正常點會知10.1係中國國慶，我哋文宣都千祈唔好提10.1係咩日子

恨不得想睇睇了

五大訴求 缺一不可

搞得過 國際壓力

雖然遠左D
但係要全球性o既話差唔多要準備架啦

Push
全球反共
btw唔係排華/反華 華人不等如支國人

希望10月1唔洗再遊行抗爭
希望未到10月1已經爭取到想爭取既野

聲援香港民主運動 對抗共產黨極權統治

吸引外國左膠參加

支持你，不過9月再講啦

最好connect埋d女權

推

落佢老味面

華人包埋香港人
你好似都係
踢啲支那間諜走就好

國慶變國殤到時全球反共情緒高漲，落佢面激撚死佢都好

一帶一路搵人笨柒

身為愛。國。人。士，梗係同你慶。祝。生。日。啦

支持
等全世界幫中共慶祝國慶

push，換錢/㩒美金，經濟制裁港共！！

仲有lgbt
O:-
其實基本文明國家保障嘅野都同中共相反

好想睇雜帝爆血管

中國法律完全無保障女性權益，職場同社會都對女性充滿歧視同無形壓迫，仲好意思講girl power，叫佢收皮啦

有人話重申五大訴求
但我覺得依排外國既示威都係五大訴求 我唔覺得用同一樣野可以令到人數顯著增加
如果想打國際戰線 我覺得應該就對抗共產黨極權為主 另外每個國家都加啲「中國共產黨會點搞壞你個國家blahblah」eg.一帶一路唔會發大財只會負債累累咁

Free China from the fascist CCP! What a wonderful idea！
--------------------------------------------------------------------------------
如何應對小粉紅：不求敵人變同路，祗求敵人變路人（睇完幫手推下，THX）

基本論述如下：
用721事件將警察描繪成黑社會；
市民對警黑勾結感到無比憤怒；
香港人為求正義反抗警黑勾結（遍地開花），包圍警署係市民表達憤怒的方式；
警方為包庇黑社會強力鎮壓示威者（各種片），而政府袖手旁觀，漠視民意；
政府一日不處理警黑勾結，我地決不罷休，包括阻塞機場和各種不合作運動，罷工罷課。

大陸人對反攻大陸的建議

721 811

正！
10月1日香港人發動全球性反共示威

無錯 lgbt又係另一個話題
連人地Ireland咁傳統天主教都同性婚姻合法化
你連BL都要禁 叫佢食屎

Good idea

建議用反中共獨裁霸權主義入侵全球做主題

幫推

'If not us, WHO?
If not now, WHEN?'

RIGHT THE WRONG, FREE HONG KONG

毋忘六烈 八百義 兩眼 一下裝 三十骨折
過期毒氣 元朗黑夜 811警暴
撤回 定性 釋士 究警 普選

試問誰還未發聲
都捨我其誰衛我城
天生有權還有心可作主
誰要認命噤聲

Be Water

咁你就變咗Nazi, 會不得西方人歡心，全球各國同日示威已經足夠！

南泡咁保守都拍得bl
大陸拍得仲多全部一星期內即禁

Lgbt就好似推遠左少少
而且唔係個個國家都支持依樣野
應該以人身安全大路人權為主

留名推比世界各地既巴絲見到

真。攬炒

仲有納粹主義 浸透西方國家

嚇死西方國家 這樣情況下 點敢再用華為5g呢？
容乜易比大陸攞唒data 送入營！

十月一日 幫習包子擺大壽

基本上美國為首嘅發達國家冇同性婚姻合法都唔會叫lgbt做黑社會咁nazi囉
差唔多全部西方為首嘅國家都唔會認同咁樣邊緣化lgbt

全世界幫佢慶祝
諗起都

10.1絕對唔會和理非鳩行一定要搞大

全球登報賀一賀佢

Oh, what a wonderful birthday present!
------------------------------------------------------
如何應對小粉紅：不求敵人變同路，祗求敵人變路人（睇完幫手推下，THX ）

基本論述如下：
721元朗事件凸現警黑勾結，橫行無忌；
市民對警黑勾結感到無比憤怒；
香港人為求正義反抗警黑勾結（遍地開花），包圍警署係市民表達憤怒的方式；
警方為包庇黑社會強力鎮壓示威者（各種片），而政府袖手旁觀，漠視民意；
警黑勾結一日不清除，我地決不罷休，抗爭到底：包括阻塞機場和各種不合作運動，罷工罷課。

支持，全球擺大壽

真有face
------------------------------------------------------
如何應對小粉紅：不求敵人變同路，祗求敵人變路人（睇完幫手推下，THX ）

基本論述如下：
721元朗事件凸現警黑勾結，橫行無忌；
市民對警黑勾結感到無比憤怒；
香港人為求正義反抗警黑勾結（遍地開花），包圍警署係市民表達憤怒的方式；
警方為包庇黑社會強力鎮壓示威者（各種片），而政府袖手旁觀，漠視民意；
警黑勾結一日不清除，我地決不罷休，抗爭到底：包括阻塞機場和各種不合作運動，罷工罷課。

同意

支持！

push! 全球示威慶祝共匪70歲

Strong post must push

有冇香港人諗下十月一日搞個舉中華民國旗嘅集會？🇹🇼
落共產黨面，同埋話畀全世界知70年都收買唔到人心

之前成日話外國人想幫但唔知點幫 而家機會黎喇

班支那人係外國壞事做盡
而家有個幾月時間文宣
如果文宣做得好 到時大把人想踢佢地返支那

推，推到全球見到

屌你正呀喂

將連登標籤成反共來源會唔會有D大想頭

雙十台灣國慶一定要慶祝

822 中學生集會！

雙十唔係香港假期，但十月一日中華民國大陸淪陷70年嘅大日子大家一齊舉，真係好無面

可以搞個「香港人告台灣同胞大集會」，然後默哀淪陷70年

諗起共產黨就好無面

支持捍衛普世價值

Support

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

612 721

全球登報做宣導，推到攬炒團隊同G20團隊睇到

同佢擺大壽

和理非完係時候諗下死線
821 元朗靜坐
822 中學生集會
823 人鏈
824 觀塘遊行
824 機場塞你飛
825 荃葵青遊行
827 林鄭主持行政會議開會
831 民陣

我要真普選

香港人的暑假:

818黑警暴行合集連中英字幕

10/1呢d基本

全球同步示威

Push
Global anti-China movement

真，就算之前去非洲，雖然中國有好柒多投資，但搶曬本地人飯碗，整污糟曬人哋土地，啲人都好撚憎中國人！

我想像到好壯觀既畫面
不過好睇呢一個月事情點發展落去再決定方向
可以期待下

正呀巴打 全世界connect

😍😍😍

終極一搏可以諗，不過而家都唔好停！

好方向 推

全球排華

講野用下腦

十月一日
國際反共日

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

Push 賀佢大壽

用twitter hangtags 宣傳文宣鼓下外國人事？例如：
#FightForFreedom
#StandWithHK
#Together

正啊喂

支那國慶大日子
送返份大禮賀佢好應該

有用post強推

法國黃背心 支持香港

希望全球遊行加人權法
同時大大禮
唔知仲有無其他國家一齊黎

林鄭個仔9月去德國交流納粹主義

Excellent proposal

希望London有

推 咩都要試呀

呢個有得諗
10月1 全球賀CCP 70年

屌，淨係諗到硬晒

推 大肆慶祝

推 係就要一早做文宣喇

七十大壽又黎落佢面
今鋪真係得罪共產黨啦
不過我非常支持

中國人就係養左個中共出黎
唔反中國人只會又養另一個中共

CHINA IS THE NEW NAZI

#chinazi

攬炒G20 團隊再登場，全球We Connect

全世界 10月1 出黎玩

Twitter放下風先，搵英文版嘅news，tag宗教團體。

一於搞大佢

同意 不過一定要大佢

得罪基督教同Muslim 淨係發大呢兩單已經可以connect全球好多人

10月1日中共滅亡

推呀 幫佢大搞

推 搞大佢

928
101

全球反共正式啟動

幫佢好好賀壽

推推推

入機場幫佢慶祝啦屌

好提議

就free china👍

港雖三戶 亡共必港
香港人武力上唔夠支共打
但香港人出晒名最鳩麻煩
你搞著香港人條底線
咁香港人就搞到你雞犬不寧
玩到上國際 搞到各國一齊反中

幫唔想打文既手足嘗試twitter戰線！
附meme圖

[twitter戰線] 對付支那用meme

——————————————-

快速入門，教你如何用Twitter

——————————————-

[緊急請廣傳] 發覺好多印度人係twitter 度用 #BoycottChina

——————————————-

Twitter官方證實中共國家級力量帶風向！

唔好限死港人，勾結埋外國勢力，歡迎埋嗰班睇支那唔順眼嘅人加入我哋啦

Also a great encouragement to the Chinese dissidents

我都係諗起女權
基本上全球所有小眾都可以connect
仲有LGBTQ

簡單，個主題就係：

聲援香港
聲討中國

P牌推

101!

There's an office to suppress LGBT

推到全地球見到

幫推
幫手推到潘生潘太睇到！！！！

幫手

引蛇出洞，好波

101

推101

Pish

ppp

9月係成個月？

扔支國旗落地踩
甚至燒佢國旗係最需要做
佢要面我哋就落佢面

一個推動全球團結嘅post 一定要推

要最廣嘅訴求
要令追求自由平等博愛=反中=支持香港

Nazi China!!

幫手推返個連登post上熱門!!!!!!!!! 行動post去曬邊?????

823人鏈, 和理非升級!!

香港之路 The Hong Kong Way
日期：2019年8月23日（星期五）
時間：19:00集合, 20:00至21:00組成人鏈
集合地點：港島線及荃灣觀塘線沿線各港鐵站
***行動細節稍後公佈***

大家除左到場參與，仲可以加入做義工！義工要人！！請入Group！！

觀塘線義工
港島線義工
荃灣線義工
歌唱組

823 香港之路公海群組

823 香港之路頻道

Facebook

Instagram

Let the WORLD witness our UNITY.

PUSH

推到中共跪低

多謝提供戰線

認真post推

全球集體焚燒國旗

認真 如果做到無限期三罷
一定會贏

咁定完活動再做文宣都唔係淨低好多時間啦
想點慶生?

如果10月1號可以令到鄰國唔同省市運動宣傳單張滿天飛會仲震撼
真正震驚14億人
一個極權政府根本唔會理國際輿論
中共最驚都係革命訊息內部擴散

就同你搞大壽
搞到香港雞毛鴨血你以為唔駛還啊

支持
要全球都一齊示威
幫支國賀一賀佢

推，要時間準

主題用中國人權問題會更加容易引起外國人回響
可以用文宣將10月1日塑造成中國人權日，等中共知道羞恥，

直屌中共

推
今次真係要 "對準政權", 尤其國外宣傳要係咁, 唔好俾人覺得係 anti-Chinese (因為國外對 racism 好敏感), 要推 anti-CCP

我個人認為罷課應該係最易
我好想多謝 幾段日子一齊努力既咁多位
如果能力唔可以罷到既 都有其他方法支持
唔好覺得自己無用 有能力既都唔好指責人
團結先有今日 真係好多謝大家

10月1日就係中國70大壽既日子，係人都知中共最唔要面，咁不如叫全世界人幫佢慶祝。

我番了hk

全球化

全球反支

我就最鐘意搞串人地個生日party架啦
我支持

721

真係何其震撼

強帖必火

10月1緊係全世界出黎啦

建議全球文宣

壯觀

全世界幫佢賀壽

推!!!!

Chinazi

World connect

今次可能要聯合埋新疆、西藏班人權戰線

齊齊慶佢大壽

希望攪炒巴都可以全球網上登廣告

直頭要令中共變第2個北韓
人見人憎

屌你老母
黑心D講句
希望全世界都排中國人 移左民當地人都攻擊到佢地躝返支共

唔使研究...
遊行路線：香港經貿辦至中國大使館
集會地點：中國大使館門口

女權，性侵一定要有。

賀一賀佢

推比佢地見到

Let’s do this

推
掉佢壽包

有冇性趣登報邀請

我覺得可以

將軍澳斬人呀

推一推

試下新嘢
Twitter ads同Facebook ads
不過篩走大陸人唔好浪費點擊數成本

約定之日

China = Nazi

絕對支持

真心支持，一定參與

If we burn, you burn with us.

good idea

全球反支國行動

推
我哋團火係唔會熄㗎

文宣組兄弟 gogogo

拆撚曬香港既支那旗

反中共

全球送大禮

正！！！

要魔法師

想試

大function

721
811
819

［國際文宣］信唔過香港治安，全民帶刀自衛!!!

好似好有睇頭
但點搞

真。WE CONNECT

正 以join us為題 以世界各地遊行既形式 參與10月1日香港大遊行 陳同佳改變世界形勢

P牌推一推

Pishhhhh

National Day of China - Global celebration with worldwide protests

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推
今日真係嬲到震

如果蔡英文敢既最正一定係101搞台灣獨立公投

推 啊

諗起都興奮

希望有朝一日10月1日係全球反共產主義日

送大禮呀
核彈已備 準備向中聯辦發射！

全球幫蟈慶生

Great idea

推 全球反共

全球反共一定會出黎

美國送大禮, 香港民主及人權法案賀國慶

在香港長大，我們都是自己人。
勇武是和理非不可分割的一部分。

free hk free china

push, we have time

推呢個

七十大壽點都要賀一賀佢

反恐怖主義 反極權

仲有成個月太遠，不過照推定先

要文宣

賣廣告

做到香港帶領全球

成為世界民主運動既領袖

五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命

係既話就要開始reddit Twitter 文宣
可以既話crowdfund 係youtube google ad賣廣告
求攬炒團隊考慮

十一全球慶

依個好重要
全球反共

贊成

十月一日同Chinazi做忌

但有14億傻閪會認為 愛国=愛党

要啦
搞大佢！

點樣發大佢

置頂置頂

Tui!!!!!!!

up

認真，大家開始計劃定10.1有咩有意義的活動

Push，要靠各位身處外地嘅手足幫忙

文宣ready!!!

10月1全球反共

推啊

全球反共真心要攬炒巴做野

全球反共，旨日可待

Push!

重點宣傳支共恐怖罪行 支共目標係統治全世界
。大量輸出共諜去世界各地
。監控燈柱係台灣同澳洲
。反人類行為 畜生系統
。一帶一路圍堵歐美 控制非洲國家港口
。大量偷竊各國技術再賤價賣出 想令全世界國民失業 及只能使用中国產品

宣揚中國威脅論同中國想統治全世界
支共宣稱要統一越南馬拉新加坡台灣日本韓國蒙古 已經係一民粹主義者同納粹進義者

文宣開工！！

推推

全球抗共 香港人加油

個個都話823死線，但熱門一個post都無？

Ok, 一齊努力到10月

全球搞光復運動啦

十一反共大連結

法輪功呢？在大陸死咁多人

要佢生日變死忌！搞串佢party！

推，

G持

全球集結

Push push push push

Birthday party

推！比文宣巴打睇到！得一個月咋！

推到全球排華
攬炒

推，搞大佢

全球文宣

推比啲組織睇！！

10.1 全球反極權

話比世界知 中共係極權政府 今日香港 明日世界 三次世界大戰都係因為佢 全球調整對華政策 禁止所有中共移民 經濟封鎖佢

幫手推

正喎

呢鋪真係要靠外國勢力

要比d鬼老知中共係幾咁恐怖

幫阿爺整定件大禮物送俾佢

Go Go

姐係同世界開拖

推廣#chinazi

10.1

一個好毒既癌 要切 切唔哂就電療化療 一粒不留！！

大節日黎
要賀一賀佢

全球示威中國 幾震撼

Have point
Gchi

大家可自己放圖上Pinterest, Tumblr......etc
外國多人用既圖網就狂放吧
圖不是我放的, 見到好IDEA 就要推

再推

一齊落佢面

會唔會搞埋全球登報屌柒中共？

bump

呢個po點可以咁少正皮？

記唔記得
611 612 613 614 615 616
我地係點過
係一片白色恐怖下
我地就係到唱Sing Hallelujah to the Lord
反送中已經兩個幾月
係時候再唱過
感動全世界

如果十月一號搞遊行或者集會，和理非路線好D，好似818咁，班狗冇位入之餘，又有國際新聞報導，示威者形象又好，大大巴車落話香港人係暴徒既中共到！！！

推！
而家好開始文宣！

CHINA IS THE NEXT NAZI

国家級藉口移民走佬

放心，會舉行的🙂

推爆你

612 721 811

全球反共

支爆！

匪區淪陷七十週年

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

強帖留名

聽日係元朗721一個月啦
一個人都未檢控呀
大家記得聽日去靜坐
你地係咪想輸
從此警黑治港

支持
twitter入手?

突然有一個諗法，就係全球各大城市揾一個鐘頭一齊搞直播集會，睇返咁多個國家既直播同埋聲討中國極權，實行 WE CONNECT THE WORLD

全球包唔包括中國

賀賀佢

希望可以 connect 到其他地方支持！

一

一定要送份大禮俾偉大嘅老共

推，支持

推L爆佢

以當地時間計 由10點開始 集會 然後各自用唔同方式抗爭 支持香港民主自由

做到既話真係不枉此生

推等左好耐

法西斯納粹中共

香港要百萬人唱美國國歌!!!

仲有 無任何實體聖經買！
淘寶/所有網上書店都無！

無錯

全球 反恐佈 毒瘤 擴散

其實唔洗

矛頭直指終國啦

而家都人見人憎...搞亂人地國家

推！！

祖國70大壽
要搞得好好睇睇

總之10.1一定要幫大家安排好節目

英文唔好
係咪可以大家一齊翻譯呢個poshare比唔同國家嘅人睇？

推
有冇人搞緊

70大壽，我地香港人一定要同佢慶祝

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新

Twitter文宣，全球示威

支持
反正唔知點先救到港

10月1日全球反共大遊行
仲有個幾月
依家要開始文宣啦

爆

我有個意見
可唔可以而家秘密/低調地準備10月1日嘅各世界頭版？？
因爲我覺得9月政府會用好多方法阻止我地
而家開始做，就必定可以保證果日登到出黎

推爆

全球10月1日燒黨旗！！！！
全球反中共既標誌

口號：反中共，不反中

推我上去唔該

呼籲其他國家時唔好用反共呢個名，叫佢地反「自己政府的親中政策」，尤其是東南亞國家，一定要叫佢地大大力反堆大白象工程

國慶慶一慶佢

屬於香港既#metoo行動上線啦

方法已經比左你 係咪想要國際關注

繼續推

823人鏈

全球民主自由示威 全球反共

眾籌10月1 登報

點解重要野無乜人推？
想問大家對10.1全球示威係咪認真架 係認真就要開始做野架啦

好似幾正

We connect the world

十一見

搞到十一支慶變世界反共日

如果香港人夠吉屎九月二日見到學生罷課之後嚟個全港大罷工癱瘓成個香港
黑警老解都咬香港人唔食
無限期罷工罷課直到6大訴求全部答應
全港人直頭唔撚出街你咬我撚食
8月23號死線唔答應5大訴求就全力做9月2號罷工文宣
中間一切抗爭活動暫停乜撚都唔做 唔准衝唔准再送頭

百國聯軍 圍 中国領事館 示威"慶祝" 老共国慶

Bump

壽終正寢

this gd

烏克蘭

今日元朗 明日香港

正呀 整個10.1全球反中戰

一於係共狗國慶日大巴大巴車落去

要燒支國旗扔落海放地下踩乜撚都做齊落鳩佢哋面

10.1一定要送大禮

唔係排華
應該係反中共恐怖主義入侵全球

824觀塘

10.1
向建制說不
向中共說不

差幾日我就可以評分啦

厲害

Communist Party in China = Mew Nazi regime
鬼佬實怕

正啊

最大型既咪係支那囉

推到各國都有人搞

必須支持

推推推推摯推推

612, 721, 811

唔錯

#SayNoToCCP
#NoCCP
#EndCCP
#TheEndofCCP
#RIPCCP

大禮

好post要推

PUSH!

揮美國國旗

睇黎今個10月1日好危險

[1:08 PM, 8/22/2019] MTFOLD: 大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

推！！！！！

林夕同陳奕迅嘅《六月飛霜》其實係革命主題曲

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

Push push

我負責訂生日蛋糕🎂

講咁多，一個Chinazi統稱晒啦？

幫你keep住推到十月一日
By the way 全球遊行+全球登頭版賀壽是必要竹戈

呢單要推

係時候準備下10月1玩d咩

幫支那擺大壽

Anti-Chinazism

好似話9月29好D, 禮拜日

全球第三波民主化運動

我反共

推 海外巴幫手集氣

加油!

推呀

推到攬炒巴睇到

要落佢面

九宮格，上面寫慶祝70年，格內容就寫樓主既問題，一格一問題
加多幾個危險⚠️符號

推啊推

有咁大搞咁大

929全球手足assemble!
為十一集氣！普天同慶建國七十周年！

要中共瘀爆

P牌輕輕一推～

係咪應該要開始宣傳，都9月中

香港人日程表提醒事項
— 913連儂/獅子山 914機場/天水圍 915英領/金鐘 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

推
915 維園見

點解改左929搞？

不如，與同胞們同行約 10月1日天安門廣場大集合一人一閃燈光亮天廣 與四萬萬同胞同在10月1日早上10:01，約定你

外國都有#Oct1HumanChain 支持我哋
但未有文宣
我哋做主人家 洗唔洗幫手整吓文宣
求 文宣手足

10月1 人地外國無假期，
929 係星期日，搞全球活動會唔會多D人參加到？

1 Oct is not public holiday in foreign countries,,
While, 29 Sep is Sunday which should be easier to unite more people to join the worldwide anti-CCP march?!